割與唔割, 同應唔應該做係兩回事, 唔好畫上等號

燒郊野公園
我燒埋你老母好唔好? 咪撚割呀屌你
成日就開post講做白癡野然後問割唔割
割唔割, 同應唔應該做根本無直接關係

其實認同....

認同

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

屌

push